[建議] 遊行唔想再陣地戰其實可唔可以咁做？

唔好意思第一次開Post

我發現依1-2個月嘅遊行通常行到一半，啲狗就截住咗，前線同狗對峙緊，中至中後排嘅人就會不停向前又向後行，100米內不停來來回回，大家又唔走，一直等前面嗌散先開始散。

其實咁樣來回好似乜冇意思，行又行唔到，大家企定定，到最後散又塞住晒前線走唔到，我寧願大家早啲散都唔好塞住咗條路令前線比狗捉。

由於遊行大家都想以和理非為主，陣地戰就可免則免，對我哋完全不利。勇武普遍同狗對峙嘅原因都係想留時間比後面啲人走同唔想後面啲人受傷，而和理非又想等前線話走先一齊走，最後就搞到陣地戰咗好耐到啲狗推進先散。

所以我就有以下嘅建議，唔知work唔work，歡迎大家討論下。

咁不如大家唔好再限死自己只行一條街為遊行路線，如果前面有狗截又行唔到，大家不如分幾條小路繼續遊行，冇不反對通知書嘅遊行其實大家鍾意行邊咪行邊，啲狗又唔知大家去向係邊，冇得預早佈防。

不過有樣好重要嘅問題就係一定要有哨兵，睇清楚邊條路可以繼續行唔會比人包，而依個時候就好需要大家一齊睇邊條路行得，唔好信晒帶路嘅人，有唔對路就要大嗌叫大家唔好跟。

光復香港，時代革命

推

其實撓過去就得,變相包圍咗啲狗

推啊！冇人理

民意不會逆轉但會被消耗
停止雨傘無意義無重點鳩嗚式活動
每星期1-2個活動為宜
要有明確主題
和理非，勇武輪流上場

又係

可以搵日試下

係 但要大量勇武包圍
一人一磚/雞尾酒先傷害到班狗
現實好難做到 根本真勇武就唔夠人

推啊！

比下意見啦

pish

啱

冇不反對通知書嘅遊行其實大家鍾意行邊咪行邊，啲狗又唔知大家去向係邊，冇得預早佈防。

推